遊行必須保持克制，必被有心人士利用。

其實遊行以暴力完結的話，只會引起社會分化。訴求唔能夠有效地表達出黎，仲會比有心人士騎劫，最後一定內閧收場。
和平既遊行表達訴求後政府唔聽既，只會令我地更同心，激發下一次更大規模既遊行。每一次會有更多人出黎表達訴求。遊行唔會係all in or nothing。將我地既意願一傳十 十傳百先係我地既目標。

仲有下次?

係真係要仲有下次